覺唔覺淫Kay真正淫既唔係佢個樣同條腿

係佢把聲 唱歌時把聲 好催情 好似搞野前挑逗你扑野咁 。唔信你宜家去聽下佢啲歌

咁鮑姐呢

鮑姐對腳都玩成晚啦

可惜既係無人留意鮑姐對奶，其實仲好有彈件

10

咁請問佢邊首歌係你講既咁淫？

喜帖街、羅生門 都唔覺有淫喎

痴線佬

係你對眼

係年齡呀

是但揀左首比大家feel下

狂奶再起